柒頭江解釋唔到兩隻狗點解走咗去先係重點！

退一萬步講，牽唔牽引同兩隻狗仔有冇阻止係冇任何關係。

柒頭江係你問佢一條問題，佢就一定遊一輪花園又暴徒又剩。

呢排又炒熱721

一定要打蛇隨棍上

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg